美眾議院少數黨領袖麥卡錫：是時候正面對抗中共

搞左tiktok 先講野啦

我記得佢係支持整支式肉醬果個議員

民主黨唔同意

其實維尼同金仔見到中東地區堆肉醬彈新聞會唔會驚到瀨屎

人哋有另外一個名

美國共產黨

多數黨： 我地龜縮

咪俾法院咗

有心搞咁易停到？

年隔多年後白左用黎屈metoo同racist